天文台又話好撚凍？

信你一成都死

你個乞衣仔都慣咗無衫著
所以咪唔怕凍囉